發達靠賭波！

紐倫堡
基爾角大

祖記2.5入球大

土木工程(乞食)

呢行乞食 靠賭搵食

已轉行

仲有冇

紐倫堡
基爾角大
祖記大
水晶宮10.5角細

小保加

仆街啦 比防衛1.0